iPhone X 個Face ID將會玩撚死蘋果

一陣有人用個3d公仔就解鎖

咪撚戇鳩啦

我比較期待最後一堆公司跟

華為打手上線啦

實跟，放心啦

由DVD 到3.5mm
有咩唔係比人屌之後其他人跟

整個指紋易啲定整個公仔易啲你自己答

Btw活體先可以解到鎖